Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em Julia que realiza a decomposição de uma matriz utilizando a fatoração LU:

```julia
# Importando o pacote para fatoração LU
using LinearAlgebra

# Definindo uma matriz de exemplo
A = [4 3 2; 2 5 1; 1 2 3]

# Realizando a fatoração LU da matriz A
F = lu(A)

# Obtendo as matrizes L e U da fatoração LU
L = F.L
U = F.U

# Imprimindo as matrizes L e U
println("Matriz L:")
println(L)
println("Matriz U:")
println(U)
```

Neste exemplo, estamos importando o pacote `LinearAlgebra` para ter acesso à função de fatoração LU. Definimos uma matriz de exemplo `A`. Em seguida, utilizamos a função `lu()` para realizar a fatoração LU da matriz `A` e armazenar o resultado na variável `F`. Por fim, extraímos as matrizes `L` e `U` da fatoração LU e as imprimimos na tela.

Espero que este exemplo atenda às suas expectativas!